點解可以有藍色演藝圈 但又唔可以有黃色經濟圈?

可以打壓黃藝人 但唔可以打壓藍店?

coz they dun hv logic

根本如果俾佢知你係黃 無論咩圈都會想盡辦法打壓
經濟圈 文化圈呢啲概念根本支那一早有 仲要係官方形式進行

同支那講道理即是同狗講文化一樣